{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seolaggadeunrijotel-sokcho-si.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "설악 가든 리조텔"
    },
    "text": "雪岳ガーデンリゾテルは束草に位置しており、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 宿は雪岳ウォーターピアから7km離れており、雪岳ケーブルカー、新興寺、Biryong Fallsからすべて2.6kmの距離にあります。 大浦港は8.7kmの距離に位置し、宿では禁煙室を利用できます。 一部の客室には冷蔵庫とキッチンが用意されています。 束草総合運動場は5.3kmの距離にあり、雪岳文化センターは5.6kmの距離に位置しています。 近い空港は襄陽国際空港ですが、23km離れています。 雪岳ガーデンリゾテルは束草の中心部から7km離れています。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪岳ガーデンリゾテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "雪岳ガーデンリゾテルは束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳ガーデンリゾテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "雪岳ガーデンリゾテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳ウォーターピアから雪岳ガーデンリゾテルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "雪岳ウォーターピアから雪岳ガーデンリゾテルまでの距離は7キロです。"
        },
        {
            "question": "雪岳ケーブルカーや新興寺、Biryong Fallsはどれほどの距離にありますか？",
            "answer": "雪岳ケーブルカーや新興寺、Biryong Fallsはすべて2.6キロの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大浦港はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "大浦港は8.7キロの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳ガーデンリゾテルでは禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、雪岳ガーデンリゾテルでは禁煙室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室には冷蔵庫とキッチンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "束草総合運動場と雪岳文化センターが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は襄陽国際空港です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 385
    }
}